[零售狗都唔屌] 旺角班sales 11點都未收工

係香港做retail 真係慘過做狗
之前u記個post 推到兩個
但其實同行都係咁上下
u記收鋪一樣要做到2,3點
旺角啲鋪, 波鞋街果面, 11點都仲sell緊客
雞碎咁多人工, 要企到半夜...
第二朝又要上貨執貨
係mk做野唔會有休息時間
全日floor 冇停手
零售狗都唔屌

邊個叫你做波鞋街
之前做過波鞋街
大把人做完一年再跳去商場做再跳去名牌做

到你出糧人地咪又笑𨳊你

所以要讀好書

旺角真係唔係人做